諗到訓唔到

望到隔黎個post
我係到諗
世界究竟係乜
宇宙究竟係乜
我究竟係乜
世界第一樣野係點出現
就算係大爆炸，咁爆炸前點解個世界有野？

你讀過物理未？你學過咩係科學方法未？你學過宇宙學未？你有冇認真睇過大爆炸講咩？根本你唔撚知個理論點黎就話人呃鳩人

btw隔籬有個post討論緊，樓主可以去睇